血淚的磨練定十字路口 會拎今年金曲金獎?

兩首都好難揀

其實我願陪著你 卻又留下你
我用殘酷最奇特方式對你

勁洗腦 好有feel